（無圖）2019最新潮流指標

潮流ge野我真係識條撚
重要成程車拎住個電話係咁照
驚死甩色無人見到咁

有無ching可以話我知
邊度可以有le款紋身
點同個紋身師傅講紋唇印喺面又不失霸氣
我想喺班朋友面前不經意咁扮有女

係咪得我睇到1999

你講乜撚野呀

開個弱智台喇
完全唔知你up乜鳩

影好D好無? 想睇後面條女多D

19999

你想講佢塊面有唇印?影到咁你唔講我都唔知你影乜

？？？

做你朋友真係辛苦

你個遮眼不如唔好遮

2019年都仲有啲起格相

潮童畀女咀啲連登仔都唔抵得

以為講緊對apple耳機戴反咗

我重寫一次:
是咁的, 我搭地鐵見到個MK仔右邊面有個紅唇印
小弟就想問下點樣同紋身師傅講我想紋個唇印起面度
紋左之後就可以SHOW晒比全世界睇我有囡囡了

你唔提下自己咁八掛想影人上黎批鬥？

..........

感謝巴打

隻隻字都識，拍埋一齊就唔知講咩

Sor 冇睇名😅

樓主講野1999

屌你老母幅圖影成咁以為暗瘡印黎 你個打靶講嘢又1999

後面